給各位巴絲打的幾句話

各位巴打絲打，我臨老入連登，就是要話比你哋知，我同身邊好多爸爸媽媽級的朋友都十分十分支持你們，十分佩服你們的力量，見到黑警用各種武力對付你們，我們都好心痛及流淚，感謝你們為香港的付出，記住不要受傷，保護自己，保護戰友，因為戰鬥可能是漫長的，香港人加油，年青人加油.
[size=6]721明天見[size=6]
（只想表達支持，不喜勿插）

推

大大大力支持，明天一家大小已預備好